[垃圾即係垃圾] 廢老馬時亨為「OK論」感抱歉 港鐵急補鑊委獨立顧問調查

【豆腐沙中綫】馬時亨為「OK論」感抱歉 港鐵急補鑊委獨立顧問調查

港鐵高層昨午會見傳媒時指早於2015年12月發現問題，高層離開後，港鐵公關再改口指同年9月已發現問題。港鐵今日發出新聞稿，第三度改口，指於2015年年中發現問題。新聞稿又引述港鐵主席馬時亨表示，他近日的言論可能引起大家誤解，為此感到抱歉。

誤你老味呀誤

可你老母能咩

拆咗佢再起過 又可以提升GDP